天舟一號成功為天宮二號進行「太空加油」

天舟一號與天宮二號今晚7時7分成功完成首次推進劑在軌補加試驗，標誌天舟一號飛行任務取得圓滿成功。按計劃，天舟一號將在6月中下旬進行第二次推進劑在軌補加試驗，進一步鞏固取得的技術成果。

據悉，在中國成功突破和掌握推進劑在軌補加關鍵技術前，僅有俄羅斯與美國掌握此項技術。

如果拎高鐵啲錢做科研，香港係唔係可以整到gundam

no

香港技術沙漠

尊者高達呢